[投票]鄭松泰兒子準備出世 其小孩應否有屎忽?? 冇=腐皮

首先個前題係假設果個真係佢個仔

口德-50

細路仔係無辜既
不過清算要徹底